<resources>
    <string name="app_name">Kron</string>

    <string name="dialog_ok">Ok</string>
    <string name="dialog_cancel">Cancel</string>
    <string name="lbl_amount">Amount:</string>
    <string name="lbl_ccy">Currency:</string>
    <string name="lbl_email">Email:</string>
    <string name="lbl_description">Description:</string>
    <string name="btn_pay">Pay</string>
    <string name="e_invalid_amount">Invalid amount</string>
    <string name="e_invalid_email">Invalid email</string>
    <string name="e_invalid_description">Enter description</string>
    <string name="loading">Loading…</string>
    <string name="sign_with_email">Подтвердить и создать</string>
    <string name="Reg"><u>Регистрация</u></string>
    <string name="Vhod"><u>Войти</u></string>
    <string name="Less"><u>Забыли пароль?</u></string>
    <string name="zayavka">Подать заявку</string>
    <string name="endR">Ваше место назначение</string>
    <string name="startR">Ваше местоположение</string>
    <integer name="com_vk_sdk_AppId">6602568</integer>
    <string name="title_activity_login_partner">Sign in</string>
    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_email">ivanov@gmail.com</string>
    <string name="prompt_password">*************</string>
    <string name="action_sign_in">Войти</string>
    <string name="skoro">СКОРО!</string>
    <string name="in_ypu_reg">В ВАШЕМ РЕГИОНЕ</string>
    <string name="set">НАСТРОЙКИ</string>
    <string name="pravo">Правовые документы</string>
    <string name="lich">Личные данные</string>
    <string name="privacy">Личные данные</string>
    <string name="rejviziti">Платежные реквизиты</string>
    <string name="sharing">Поделиться с друзьями</string>
    <string name="answ">Вопросы и ответы</string>
    <string name="o_nas">О приложении</string>
    <string name="close">Выход</string>


    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="error_invalid_email">This email address is invalid</string>
    <string name="error_invalid_password">This password is too short</string>
    <string name="error_incorrect_password">This password is incorrect</string>
    <string name="error_field_required">This field is required</string>
    <string name="permission_rationale">"Contacts permissions are needed for providing email
        completions."
    </string>
    <string name="icon_description">Логатип КРОН</string>
    <string name="kron_partner">KRON PARTNER </string>
    <string name="kron_client">KRON CLIENT </string>
    <string name="reg_from">Регистрация через</string>
    <string name="first_use">Пользуетесь KRON впервые?</string>
    <string name="namePartner">Имя партнера</string>
    <string name="nameClient">Имя клиента</string>
    <string name="i_agree_part1"><u>"Соглашение на обработку</u></string>
    <string name="i_agree_part2"><u>персональных данных</u></string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="share">Поделиться</string>
    <string name="parth">Партнерское соглашение</string>
    <string name="polz">Пользовательское соглашение</string>
    <string name="politika">Политика Cookie для KRON</string>


    <string name="polzov">
I. Предмет
Обществом с ограниченной ответственностью «КРОН» (далее — «KRON» или «компания KRON») разработана платформа для совместных
поездок, доступная на вебсайте по адресу www.kronapp.ru, на мобильной версии сайта m.kronapp.ru или в форме мобильного приложения.
Целью данной платформы является:
- предоставление водителям, следующим в определенном направлении, возможности установления связи с пассажирами, следующими
в том же направлении, для выполнения совместной поездки и, соответственно, разделения связанных с поездкой расходов.
Целью настоящего документа является регламентирование доступа к Платформе и условий ее использования. Пожалуйста, внимательно
ознакомьтесь с его положениями.
Вы понимаете и признаете, что компания KRON не является стороной каких-либо соглашений, договоренностей и договорных отношений,
которые могут возникать между Пользователями Платформы.
Нажимая «Войти через Facebook», «Войти через VK», «Войти через электронную почту» или «Войти с помощью мобильного телефона»,
вы соглашаетесь с тем, что ознакомились с текстом настоящих Условий и принимаете его положения
II. Определения
В контексте настоящего документа нижеследующие термины имеют такие значения:
«Заявка о совместной поездке» — заявка о совместной Поездке в городе, опубликованная Пассажиром на Платформе;
«Заявка» — объявление о совместной поездке в городе;
«KRON» — значение данного термина определено выше в статье 1;
«KRON AUTO» - сервис совместных поездок по городу;
«Условия» — настоящие условия;
«Аккаунт» — учетная запись, создание которой является обязательным условием регистрации на Платформе и получения
доступа к определенным Сервисам, предлагаемым посредством Платформы;
«Аккаунт в социальной сети» — значение данного термина определено в статье 3.2 ниже;
«Партнер» — Пользователь Платформы или Водитель, принимающий совместную поездку от другого Пользователя в обмен
на Участие в расходах на Поездку, осуществляемую во время публикации заявки;
«Контент Пользователя» — значение данного термина определено в статье 11.2 ниже;
«Пользователь» — любое физическое лицо, зарегистрировавшее Аккаунт на Платформе;
«Пассажир» — Пользователь, оставивший заявку на совместную поездку с Партнером, или, в соответствующих случаях, лицо,
в чьих интересах было выполнено бронирование Места Пользователем;
«Вклад в расходы» — сумма денег, запрашиваемая Водителем за конкретную совместную Поездку и уплачиваемая Пассажиром
в качестве его взноса в покрытие расходов на Поездку;
«Место» — место, бронируемое Пассажиром в транспортном средстве Партнера;
«Платформа» — значение данного термина определено в статье 1 выше;
«Публикация» — значение данного термина определено в статье 4.2.1 ниже;
«Сервисы» («Услуги») — все услуги (сервисы), предоставляемые компанией KRON посредством Платформы;
«Вебсайт» — вебсайт, расположенный по адресу www.kronapp.ru;
«Совместная поездка» — поездка, которая является предметом Заявки о совместной поездке, опубликованного Пассажиром на
Платформе, и для которой Водитель соглашается предоставить Пассажирам возможность осуществления совместной поездки в
обмен на Вклад в расходы;
«Поездка» —совместная поездка;
«Доступ» — значение данного термина определено в статье 5.1.1 ниже;
«Стоимость Доступа» — значение данного термина определено в статье 5.1.2 ниже;
«Условия Доступа» — значение данного термина определено в статье 5.1.1 ниже;
«Срок Доступа» — значение данного термина определено в статье 5.1.1 ниже;
«Фиксированный срок Доступа» — значение данного термина определено в статье 5.1.1. ниже;
«Уведомительный период» — значение данного термина определено в статье 5.1.4 ниже;
«Подписка» — значение данного термина определено в статье 5.1.1 ниже;
«Специальные предложения» — значение данного термина определено в статье 5.1.3 ниже.
III. Регистрация на Платформе и создание Аккаунта
3.1 Условия регистрации на Платформе
Использовать Платформу могут физические лица, достигшие 18-летнего возраста. Регистрация на Платформе несовершеннолетним
лицом строго запрещена. Осуществляя доступ к Платформе, используя ее Сервисы и регистрируя Аккаунт, вы тем самым подтверждаете
и гарантируете, что вам 18 и более лет, вы обладаете всеми правами и полномочиями, необходимыми для заключения сделок и
исполнения настоящих Условий, в том числе являетесь совершеннолетним и полностью дееспособным лицом. Компания KRON вправе в
любое время потребовать от вас предоставления информации и документов, подтверждающих права и полномочия, как указано выше.
3.2 Создание Аккаунта
Платформа позволяет Пользователям публиковать Заявки о совместной поездке и просматривать Заявки. Просмотр Заявок на Платформе
не доступен без регистрации на ней. Для публикации Заявки о совместной поездке или принятии Заявки необходимо создать Аккаунт и
стать Пользователем.
Для создания Аккаунта можно:
1. заполнить все обязательные поля регистрационной формы;
2. или выполнить вход на Платформу через Facebook или VK (далее — «Аккаунт в социальной сети»). Используя эту функциональную
возможность, вы соглашаетесь, что KRON получает доступ к определенной информации из вашего Аккаунта в социальной сети, публикует
и хранит ее на Платформе. Вы вправе в любое время удалить связь между вашим Аккаунтом и Аккаунтом в социальной сети, написав нам
об этом через форму для обратной связи. Подробную информацию об использовании данных из Аккаунта в социальной сети читайте в
нашем Положении о конфиденциальности, а также в политике конфиденциальности соответствующей социальной сети.
Для регистрации на Платформе необходимо ознакомиться с текстом настоящих Условий и Положения о конфиденциальности и принять их.
Создавая Аккаунт, вне зависимости от выбранного метода регистрации, вы соглашаетесь предоставлять точную и достоверную
информацию и своевременно обновлять ее в вашем профиле или путем уведомления компании KRON в целях обеспечения ее
актуальности и достоверности на протяжении всего срока договорных отношений с компанией KRON.
В случае регистрации с помощью электронной почты вы обязуетесь обеспечивать секретность пароля, выбранного вами при создании
Аккаунта, и не передавать его другим лицам. В случае утери пароля или если он стал известен другим лицам, вы обязуетесь
незамедлительно уведомить об этом компанию KRON. Вы несете единоличную ответственность за использование вашего Аккаунта
третьими лицами, за исключением случаев, когда компания KRON была уведомлена об утере пароля, несанкционированных действиях
со стороны третьих лиц или раскрытии пароля третьему лицу.
Вы соглашаетесь не создавать и не использовать дополнительные Аккаунты с использованием своих личных данных или личных данных
третьего лица.
3.3 Верификация
Компания KRON в целях обеспечения прозрачности, повышения уровня доверия либо предотвращения или выявления случаев
мошенничества, может (но не обязана) прибегать к верификации некоторых данных, указанных вами в профиле. В частности, это касается
указанного вами номера телефона.
Тот факт, что компания KRON не препятствует вам публиковать Заявки, не может толковаться как подтверждение достоверности,
представленной вами информации по умолчанию.
Компания KRON не может гарантировать достоверность, надежность и точность любой информации, прошедшей процедуру верификации.
IV. Использование Сервисов
4.1 Публикация Заявки о совместной поездке
Вы, как Пассажир, можете создавать и публиковать Заявки о совместной поездке на Платформе с указанием информации о Совместной
поездке, которую вы намерены совершить (конечный пункт назначения, количество необходимых Мест).
Вы признаете, что несете единоличную ответственность за содержание Заявки о совместной поездке, опубликованной вами на
Платформе. Соответственно, вы заявляете и гарантируете, что сведения, указанные в вашей Заявке о совместной поездке, являются
точными и аккуратными, и что вы обязуетесь выполнить Совместную поездку в соответствии с условиями, указанными в вашей Заявке
о совместной поездке.
Если ваша Заявка о совместной поездке соответствует Условиям, она будет размещена на Платформе и, таким образом, ее смогут
просматривать Партнеры, выполняющие поиск на Платформе или на веб-сайте партнеров компании KRON. Компания KRON оставляет
за собой право по своему собственному усмотрению и без предварительного уведомления отказать в публикации Заявки о совместной
поездке или удалить ее, если такая Заявка не соответствует Условиям или содержит информацию, которая может нанести вред имиджу
компании KRON, ее Платформе или предоставляемых посредством Платформы Услуг.
Вы признаете и подтверждаете, что критерии классификации и упорядочивания вашей Заявки о совместной поездке среди других Заявок
устанавливаются компанией KRON в одностороннем порядке.
4.2 Принятие заявки о совместной поездке:
Для принятия Заявки о совместной поездке требуется соблюдение всех нижеследующих условий:
а) наличие у вас действительного водительского удостоверения;
б) принятие вами заявки о совместной поездке возможно исключительно в отношении транспортных средств, которыми вы владеете самостоятельно или на использование которых вам предоставлено явное разрешение владельца соответствующего транспортного средства; в обоих случаях вы должны обладать всеми необходимыми полномочиями для использования транспортного средства в
целях совершения совместной поездки;
в) вы являетесь и остаетесь основным водителем транспортного средства, указанного в вашем профиле;
г) для транспортного средства оформлен страховой полис, предусматривающий страхование ответственности перед третьими лицами
(ОСАГО);
д) у вас отсутствуют какие-либо противопоказания или медицинский запрет на вождение;
е) используемое вами транспортное средство для Совместной поездки является пассажирским автомобилем категории «B»;
ё) вы не берете больше Пассажиров, чем доступно в вашем транспортном средстве, принимая, что максимальное количество Мест,
которое можно принять в заявке, — 4 места;
ж) все Места оборудованы ремнем безопасности, даже если для вашего транспортного средства допускается использование Мест без
ремней безопасности;
з) использование транспортного средства в хорошем рабочем состоянии, в соответствии с применимыми юридическими требованиями
и предписаниями, т. е. с действующей диагностической картой.
4.2 Организация Поездки
Способы организации Поездки зависят от характера конкретной Поездки.
4.2.1 Совместная поездка
Компанией KRON разработана система онлайн-публикации Заявок (далее — «Публикация»), которая используется в отношении
Совместных поездок, предлагаемых на Платформе.
Если Партнер заинтересован в Поездке по Заявке о совместной поездке, он может принять ее при условии соблюдения условий п. 4.2.
Данная Заявка принимается Водителем после нажатия на кнопку “принять заявку”, Пассажиру отправляется подтверждение принятие
заявки (далее — «Подтверждение принятия заявки»).
В момент Подтверждения заявки компания KRON отправит вам ФИО Водителя, марку и цвет машины, а также регистрационный номер
автомобиля (если вы являетесь Пассажиром). Вы несете единоличную ответственность за выполнение своих договорных обязательств
перед другим Пользователем.
4.2.3 Функция привязки к именам в Системе бронирования Мест и условия использования Сервисов в интересах третьей стороны
При использовании Сервисов Пассажиром или Водителем выполняется привязка к определенному имени. Водитель и Пассажир должны
использовать идентификационные данные, предоставленные компании KRON и другим участникам Поездки.
Тем не менее, компания KRON позволяет своим Пользователям дополнительно бронировать одно или более Мест в Совместных поездках
в интересах третьей стороны. В таком случае вы обязуетесь четко указать Водителю или Организации-перевозчику, если применимо, в
момент осуществления бронирования или контакта с Организацией-перевозчиком (в случае Автобусной поездки), имя, возраст и
телефонный номер человека, в интересах которого выполняется бронирование места или организация Заказной поездки. Строго
запрещается бронировать места в Совместной поездке для несовершеннолетних в возрасте до 18 лет, путешествующих без
сопровождения взрослых.
Помимо этого, запрещается публиковать Заявки о совместной поездке от имени другого Пассажира.
Кроме того, Платформа предназначена для бронирования Мест физическими лицами. Запрещается бронирование Места для
транспортировки каких-либо предметов, документов, посылок или материальных ценностей.
4.3 Система отзывов
4.3.1 Принцип работы
Компания KRON поощряет оставление отзывов о Водителе (если вы являетесь Пассажиром) и о Пассажире (если вы являетесь
Водителем), с которым вы совершили или собирались совершить Совместную поездку. Запрещается оставлять отзывы другому
Пассажиру, если вы являлись Пассажиром, или Пользователю, с которым вы не собирались путешествовать.
4.3.2 Модерация
Вы признаете и соглашаетесь с тем, что компания KRON оставляет за собой право отказать в публикации отзыва, вопроса, комментария
или ответа, либо удалить их, если такой отзыв, вопрос, комментарий или ответ нарушает положения настоящих Условий.
4.3.3 Ограничение
Компания KRON оставляет за собой право приостановить действие вашего Аккаунта, ограничить доступ к Сервисам или прекратить
договорные отношения в случае систематических жалоб на ваши действия в рамках Сервисов компании KRON.
V. Финансовые условия
Осуществление доступа к Платформе, регистрация Аккаунта, а также публикация и просмотр Заявок о совместной поездке
являются бесплатными. При принятии Заявки взимается плата в соответствии с условиями, изложенными ниже.
5.1 Доступ
Любое принятие Заявки осуществляется посредством покупки Доступа к каждой конкретной Заявки.
5.1.1 Условия Доступа
Компания KRON внедрила систему (далее — «Доступ»), которая позволяет вам, как Водителю, принять любую Заявку на
Платформе в течение срока действия Доступа (далее — «Условия Доступа»).
Компания KRON блокирует необходимую сумму на вашей карте, после нажатия на кнопку “принять заявку”, после окончание
поездки компания KRON снимает плату за каждую конкретную Заявку.
5.1.2 Стоимость Доступа
Цена и тарифы Доступа (далее — «Стоимость Доступа») указаны на Платформе или могут быть найдены здесь:
https://www.kronapp.ru/_____/. Стоимость Доступа будет снята с вашей карты после окончания поездки автоматически. В случае,
если на вашей карте не будет необходимой суммы для оплаты доступа к Заявкам, вы не сможете принять Заявку на совместную поездку.
В целях документального подтверждения факта оказания услуг компанией KRON используется квитанция (чек). По вашему запросу
компания KRON может направить вам оригинал чека на уплаченную сумму за Доступ.
Пользователь соглашается с тем, что компания KRON не составляет счет-фактуру на оказываемые ей услуги.
Компания KRON оставляет за собой право изменять Стоимость Доступа по своему усмотрению. Компания KRON всегда предварительно
уведомит вас об этом, направив электронное письмо на адрес электронной почты, указанный в вашем профиле. Изменение Стоимости
Доступа вступит в силу только с начала вашего следующего Срока Доступа и при условии уведомления вас об этом (посредством
направления электронного письма-уведомления) не менее, чем за 15 дней до начала вашего следующего Срока Доступа (начала нового
Срока Доступа). В случае, если период времени между направлением электронного письма-уведомления и началом нового Срока
Доступа составляет менее 15 дней, изменение Стоимости Доступа вступит в силу только с начала последующего Срока Доступа.
Вы всегда имеете право не принимать изменения в Стоимости Доступа. В этом случае вам необходимо завершить свой Срок Доступа в
соответствии со статьей 5.1.4.
5.1.3 Прекращение Вашего Доступа
Ваш Доступ автоматические прекращается после каждой выполненной заявки.
5.2 Совместные поездки
5.2.1 Вклад в расходы
Сумма Вклада в расходы определяется компанией KRON для того, чтобы исключить возможность коммерческого использования
сервиса KRON AUTO. Запрещается использовать Сервис KRON AUTO каким-либо образом для извлечения прибыли, принимая
Заявки о совместной поездке. Когда вы публикуете Заявку о совместной поездке, компания KRON показывает рекомендуемую
сумму Вклада в расходы. Компания KRON ограничивает возможности корректировки суммы Вклада в расходы с целью
предотвращения случаев неправомерного использования.
5.2.2 Округление
Вы признаете и соглашаетесь с тем, что компания KRON может по своему собственному усмотрению округлять сумму Вклада в расходы
в большую сторону, к ближайшему целому числу или числу кратному 10 или 50.
5.2.3 Уплата суммы Вклада в расходы Водителю
Пассажир обязуется уплатить Водителю сумму Вклада в расходы не позднее, чем в момент высадки. Водитель обязуется не требовать
оплату Вклада в расходы полностью или частично до момента, когда Поездка имела место. Водитель обязуется не требовать сумму
больше той, что была указана до посадки в автомобиль.
VI. Запрет на использование Сервиса KRON AUTO в коммерческих и
деловых целях для Водителя
Вы как Водитель соглашаетесь использовать Сервис KRON AUTO исключительно в целях установления контактов, не связанных с
предпринимательской и коммерческой деятельностью, с людьми, которые желают отправиться с вами в Совместную поездку. В
случае, если в процессе осуществления Совместной поездки, совершенной с использованием Платформы, Водителем получена
прибыль, это подпадает под соответствующее регулирование, включая обязанность быть зарегистрированным в качестве лица,
занимающегося предпринимательской деятельностью, платить соответствующие налоги, иметь необходимые разрешения/лицензии,
при этом Водитель несет единоличную ответственность за несоблюдение законодательства.
Компания KRON оставляет за собой право заблокировать ваш Аккаунт в случае, когда вы принимаете Заявки о совместных поездках и
используете транспортное средство с водителем, или такси, или корпоративный автомобиль, или коммерческое транспортное средство,
или иное транспортное средство, которое может быть приравнено к коммерческому, посредством чего вы извлекаете прибыль с
использованием Платформы. Вы обязуетесь по запросу компании KRON предоставить копию регистрационных документов на
автомобиль и (или) любых других документов, подтверждающих, что вы можете использовать данное транспортное средство для
принятия Заявок посредством Платформы, и что вы не извлекаете прибыль.
Компания KRON также оставляет за собой право заблокировать ваш Аккаунт, ограничить доступ к Сервисам или прекратить
договорные отношения в случае, если ваши действия на Платформе, характер принимаемых Совместных поездок, их частота,
количество Пассажиров, будут свидетельствовать об извлечении вами прибыли, или в случае наличия у компании KRON
оснований полагать, что Платформа используется в целях извлечения прибыли.
VII. Политика отмены
7.1 Отмена Поездки
В случае если Водитель отменил Совместную поездку до момента посадки пассажира в автомобиль, Заявка возвращается обратно
на Платформу автоматически.
7.2 Право отзыва
Если вы отменили заявку до момента посадки пассажира в ваш автомобиль, заблокированные средства на вашей карте для оплаты
Доступа к заявке разблокируются автоматически.
VIII. Поведение Пользователей Платформы и зарегистрированных Пользователей
8.1 Обязательства всех Пользователей Платформы
Вы соглашаетесь с тем, что несете единоличную ответственность за соблюдение всех законов, нормативно-правовых актов и обязательств,
регламентирующих использование вами Платформы.
Более того, во время использования Платформы и во время Совместных поездок вы соглашаетесь:
а) не использовать Сервис KRON AUTO в профессиональных, коммерческих целях, а также в целях извлечения прибыли;
б) не отправлять компании KRON (т. е. в процессе создания и обновления Аккаунта) и другим Пользователям заведомо ложную и
вводящую в заблуждение информацию, а также информацию вредоносного или мошеннического характера;
в) с тем, что ваши высказывания, поведение и публикации на Платформе не должны носить оскорбительный, вредительский,
непристойный, порнографический, вульгарный, наступательный, агрессивный, неуместный, насильственный, угрожающий или
преследовательный характер, иметь сексуальный подтекст, пропагандировать расизм, ксенофобию, насилие, дискриминацию и
ненависть, поощрять использование запрещенных веществ или в целом противоречить целям Платформы, что может нарушать права
компании KRON или третьей стороны, либо противоречить нормам морали;
г) не нарушать права и не оказывать негативного влияния на имидж компании KRON, в частности это касается ее прав на объекты
интеллектуальной собственности;
д) не открывать более одного Аккаунта на Платформе и не открывать Аккаунт от имени третьей стороны;
е) не предпринимать попыток обойти систему онлайн-публикации Платформы, в частности путем пересылки своих контактных
данных другому Пользователю для выполнения Заявки за пределами Платформы;
ё) не обсуждать с другими Пользователями, в частности, посредством Платформы, темы, не касающиеся согласования условий
совместной Поездки;
ж) не принимать и не совершать платежи Водителю за пределами Платформы, за исключением уплаты суммы Вклада в расходы;
з) выполнять положения настоящих Условий и Положения о конфиденциальности.
8.2 Обязательства Водителей
Более того, используя Платформу в качестве Водителя, вы обязуетесь:
а) соблюдать все законы, нормативно-правовые акты и кодексы, регулирующие использование вами транспортного средства, в
частности, иметь на момент осуществления Совместной поездки действительный полис страхования гражданско-правовой
ответственности и водительское удостоверение;
б) гарантировать, что согласно вашему страховому полису Пассажиры в вашем транспортном средстве считаются третьими сторонами
и таким образом в отношении них действует страховое покрытие;
в) не выполнять рискованных маневров во время вождения транспортного средства, а также не принимать препараты/вещества,
которые могут снизить ваше внимание и возможность управлять транспортным средством с должной бдительностью и безопасностью;
г) принимать Заявки о совместных поездках исключительно в отношении запланированных Совместных поездок;
д) выполнять Совместную поездку в соответствии с описанием, приведенным в Заявке о совместной поездке.
е) не брать в транспортное средство Пассажиров в количестве, превышающем количество Мест, указанных в Заявке о совместной поездке;
ё) использовать автомобиль в хорошем рабочем состоянии и полном соответствии с применимыми юридическими правилами и
процедурами, в частности для автомобиля должна иметься действительная диагностическая карта;
ж) сотрудничать с компанией KRON и Пассажиром в случае поступления запроса на предоставление водительского удостоверения,
регистрационных документов на машину, полиса страхования, диагностической карты или любого другого документа,
подтверждающего ваши права на использование транспортного средства в качестве Водителя на Платформе;
з) подождать Пассажиров в назначенном месте встречи в течение как минимум 5 минут с момента приезда к месту посадки пассажира;
и) не принимать Заявки о совместной поездке для транспортного средства, владельцем которого вы не являетесь или в отношении,
которого у вас отсутствуют полномочия для выполнения совместных Поездок;
к) не использовать Платформу в целях извлечения прибыли;
л) не иметь противопоказаний или медицинского запрета на вождение;
м) придерживаться приемлемых норм поведения и демонстрировать ответственность в течение всей Поездки, учитывая специфику
совместных Поездок.
8.3 Обязательства Пассажиров
8.3.1 В случае Совместной поездки
Используя Платформу в качестве Пассажира в Совместной поездке, вы обязуетесь:
а) придерживаться приемлемых норм поведения во время всей Совместной поездки с тем, чтобы не отвлекать Водителя от
концентрации на дороге или процесса вождения, а также не нарушать покой других Пассажиров;
б) с уважением относиться к транспортному средству Водителя и поддерживать чистоту в салоне;
в) уплатить Водителю согласованную сумму Вклада в расходы;
г) подождать Водителя в назначенном месте встречи в течение как минимум 5 минут с момента прихода к месту посадки в автомобиль;
д) по требованию компании KRON или Водителя предоставить паспорт или любой другой документ, удостоверяющий вашу личность;
е) не брать с собой в Совместную поездку предметы, товары, вещества или животных, которые могут отвлекать Водителя от
процесса вождения или концентрации на дороге, либо характер и перевозка которых или владение которыми является незаконным;
В случае публикации Заявки одного или нескольких Мест в интересах третьих лиц в соответствии с положениями статьи 4.2.3 выше,
вы гарантируете, что такое третье лицо будет выполнять обязательства, оговоренные в настоящей статье и в целом придерживаться
положений настоящих Условий. Компания KRON оставляет за собой право заблокировать ваш Аккаунт, ограничить доступ к Сервисам
или разорвать договорные отношения в случае выявления каких-либо нарушений со стороны третьих лиц, в интересах которых вы
публиковали Заявку согласно настоящим Условиям.
IX. Блокировка Аккаунта, ограничение доступа и прекращение договорных отношений
Вы вправе прекратить договорные отношения с компанией KRON в любое время, по любой причине и без каких-либо финансовых
последствий. Для этого вам необходимо написать нам, использую форму обратной связи.
В следующих случаях:
- нарушение вами настоящих Условий, включая, помимо прочего, нарушение обязательств Пользователя, оговоренных в статьях 6 и 8 выше;
- наступление условий, указанных в статье 4.3.3 выше;
- если у компании KRON есть основания полагать, что у нее есть необходимость обеспечения собственной безопасности, защиты
морально-этических принципов компании, Пользователей и третьих лиц, а также необходимость предотвращения мошеннических
действий или расследования, компания KRON оставляет за собой право:
а) незамедлительно прекратить с вами договорные отношения без предварительного уведомления; и (или)
б) отказать в публикации или удалении отзыва, Заявки о совместной поездке, контента или любого другого контента, публикуемого
вами посредством Платформы; и (или)
в) ограничить ваш доступ к Платформе и возможности ее использования; и (или)
г) постоянно или временно заблокировать ваш Аккаунт.
В случае необходимости вы будете уведомлены о предпринимаемых мерах с целью обеспечения вас возможностью предоставить
необходимые пояснения компании KRON. Окончательное решение о принятии или непринятии мер осуществляется компанией
KRON по ее собственному усмотрению.
X. Блокировка Аккаунта, ограничение доступа и прекращение договорных отношений
Применительно к использованию вами Платформы, компания KRON осуществляет сбор и обработку некоторых ваших
персональных данных. Используя Платформу и создавая Аккаунт, вы признаете и соглашаетесь с тем, что KRON осуществляет
обработку ваших персональных данных в соответствии с применимым законодательством и Положением о конфиденциальности.
XI. Интеллектуальная собственность
11.1 Контент, публикуемый компанией KRON
Применительно к контенту, публикуемому Пользователями, компания KRON является единоличным владельцем всех прав на объекты
интеллектуальной собственности, имеющие отношение к Сервисам, Платформе, ее контенту (в частности, текстов, изображений, дизайна,
логотипов, видео- и аудиофайлов, данных, графики), а также программному обеспечению и базам данных, обеспечивающим работу
Платформы.
Компания KRON предоставляет вам не эксклюзивное, личное, непередаваемое право использовать Платформу и Сервисы в личных
некоммерческих целях в полном соответствии с целями Платформы и Сервисов.
Запрещается использование и эксплуатация Платформы и Сервисов, а также их контента без предварительного получения письменного
разрешения компании KRON. В частности, запрещается:
а) воспроизведение, изменение, адаптация, распространение, публичная презентация и копирование Платформы, Сервисов и контента
без получения явного разрешения KRON;
б) декомпиляция и реверсивный инжиниринг Платформы или Сервисов, с учетом исключений, предусмотренных действующими
юридическими документами;
в) извлечение (в частности, с использованием роботов для сбора данных и прочих аналогичных инструментов для сбора данных)
значительной части данных Платформы, или попытки извлечь такие данные.
XII. Роль KRON
Платформа представляет собой сетевую онлайн-платформу, на которой Пользователи могут оставлять и принимать Заявки на
совместную поездку в городе. Используя Платформу и принимая настоящие Условия, вы тем самым признаете, что компания KRON
не является участником соглашения между вами и другими Пользователями применительно к разделению расходов на Совместную
поездку. Компания KRON не является организатором сделки, посредником, агентом или представителем какого-либо Пользователя
или Организации-перевозчика в отношении предлагаемой/заключаемой сделки на Платформе. Все совершаемые благодаря
размещению Заявки на Платформе сделки заключаются и исполняются без прямого или косвенного участия компании KRON.
Компания KRON не контролирует поведение Пользователей и посетителей Платформы, не владеет, не эксплуатирует, не поставляет
и не управляет транспортными средствами, упоминаемыми в профилях Водителей, а также не предлагает Поездок посредством
Платформы. Компания KRON не является Организацией-перевозчиком.
Вы признаете и соглашаетесь с тем, что компания KRON не осуществляет проверку правильности, достоверности и законности
Заявок, Мест и предлагаемых Поездок. Компания KRON выступает в роли онлайн-площадки, на которой Водители имеют
возможность на свой страх и риск принимать Заявки от неограниченного круга лиц в отношении Совместной поездки, а Пассажиры
могут публиковать на свое усмотрение и под свою ответственность такие Заявки, заключая тем самым договор о совместной поездке,
компания KRON не предоставляет транспортные услуги и не выполняет функции перевозчика; функции KRON сводятся к обеспечению
доступа к Платформе. Пользователи (Водители и Пассажиры) и Организации-перевозчики самостоятельно несут всю ответственность за
совершаемые действия. Компания KRON, выступающая в роли онлайн-площадки, не несет ответственность за эффективность
совершения Поездки и, в частности, за:
а) предоставление Водителем неверной информации в своем профиле;
б) отмену или изменение Поездки Пользователем;
в) неуплату Пассажиром установленной суммы;
г) поведение Пользователей во время Поездки, а также до и после нее.
XIII. Работа, доступность и функциональные возможности Платформы
Компания KRON прикладывает все возможные усилия для обеспечения круглосуточной доступности Платформы. Невзирая на это,
доступ к Платформе может быть временно ограничен без предварительного предупреждения ввиду технического обслуживания,
переноса баз данных или обновления, либо в связи с перебоями или ограничениями в работе сети.
Кроме этого, компания KRON оставляет за собой право изменить либо полностью или частично приостановить работу Платформы
или ее функций по своему собственному решению, на временной или постоянной основе.
XIV. Внесение изменений в Условия
Настоящие Условия и документы, включенные в них в виде ссылок, представляют собой полноту договоренностей между вами и
компанией KRON касательно использования вами Сервисов. Все остальные документы, в частности те, в которых содержится упоминание
Платформы (Вопросы и ответы и т. д.), предназначены исключительно для справочных целей.
Компания KRON вправе в любое время вносить изменения в настоящие Условия в целях отражения изменений в технологической и
коммерческой среде, а также в целях обеспечения соответствия действующему законодательству, и по иным причинам. Все изменения,
вносимые в настоящие Условия, публикуются на Платформе с указанием даты вступления в силу без предварительно уведомления, в
связи с чем использование Платформы и Сервисов предлагается в режиме «как есть», т.е. в том виде и объеме, в каком они
предоставляются компанией KRON на дату обращениями вами к предлагаемым Сервисам.
XV. Применимое право. Решение споров
Настоящие Условия составлены на русском языке и регулируются законодательством Российской Федерации.
XVI. Юридические оговорки
Платформа управляется Обществом с ограниченной ответственностью «KRON». Регистрационный номер компании:
1184632012036 (ИНН: 4632247874); юридический адрес: 305000, Россия, г. Курск, ул. Володарского 70, оф. 108.
    </string>
    <string name="comp">О компании</string>
    <string name="license">Лицензия</string>
    <string name="polzo">Правила пользования</string>
    <string name="privacy_policy">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="rate_app">Оцените приложение</string>
    <string name="feedback_app">Обратная связь</string>

</resources>
